15歲「成熟臉」台灣蘿莉太正 開學3天就被學長告白

藝人黃豪平日前主持網路節目《漂亮小姐姐》，找到一位來自中華藝校的簡紓語，本人身材嬌小、五官精緻，還有一副水汪汪的大眼睛。外表成熟的簡紓語年紀僅僅只有15歲，連主持人黃豪平都不敢相信自己的眼睛。

外表成熟的簡紓語，表示自己常常會因此遭遇到一些困擾，像是去兒童樂園時，明明園方說19歲以下能免費入場，當時身旁的朋友都順利直接通過，只有她被驗票員攔下查驗身分證，還要她默背自己的身分證號碼，可說是相當無奈。

簡紓語透露自己剛進國中時，才開學第3天就收到學長的告白情書，對方每天照三餐問候，令她感到非常困擾。在聊到讓自己心動的追求方式，她爆料上學時常遲到，以至於來不及吃早餐，當時身旁有位同學，每天都會準備早餐給她吃，用食物抓住了她的胃。

去年10月，簡紓語在一個公園被一群攝影師詢問是不是模特兒，且看對方都手持專業設備，也就因此開啟了她對外拍的興趣。不過她坦言曾遇過不懷好意的攝影師，要求未成年的她穿著性感的服裝進行拍攝，更提出高薪條件，但她依舊不理會，明確表示拒絕。

▲▼外型亮眼的簡紓語僅15歲。（圖／風雅娛樂提供）

▲簡紓語外表相當成熟。（圖／風雅娛樂提供）

g

射滿滿

夠秤未

屌睇漏左原來係15歲

整個硬了。。。

seed!

如果想屌一個發育良好打扮成熟既15歲女仔係有問題，咁我承認

台妹黎講 一般貨色.JPG

15歲就生到咁老…

seed

善用連登功能

台狗係咪唔知咩叫蘿莉

FC2PPV-1233146

請分享 俾我好好研究個故事

似小野六花

多謝大佬

中等啦

有冇暴動

咁厚裝甲

到底咩叫熟顏蘿莉

老樣就唔撚係蘿莉啦...

屌我仲以為係正太

老得咁快

邊忽似呀ching

Lm

ig?

25似15就話姐

有得屌你屌唔屌

屌你老母知唔知咩係loli呀
個樣咁撚老咁撚殘就死撚開啦

等多3年

過咗12歲仲蘿莉？

有棍的感覺

埋單巴都中伏

有第二性徵既已經過撚曬期
你跟拜登條基準線就ok

咁樣好快老

我讀drama架

其實都未必關面事
根本打扮問題，又化妝又染頭
不過日本好似都係咁，根本認唔出未成年

一般貨色

啲表情
無一秒係放鬆，全程chok

lm

咁正

似偽娘多

唔可以話樣衰
但只係好普通嘅靚女
周街都係

落妝先講啦 大叔都可以化到靚妹咁啦

Code?

😀

LM

報紙佬又吹大佢

好女仔

好人有好報

呢個post啲留言可以套用到張元英身上

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

台灣早排有單誘拐14歲
都係完全唔似細路女樣

CLS 連登仔全部av達人

諗起松井珠里奈

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

咁條片入面夠秤未

認真左 睇完先知d字幕係假嘅

好一般

算唔算係比同齡人識化妝所以特別突出

條女好似青蛙

好快25似35

饒雪晶正好多仲要得13歲
不過做過小花木蘭

Crazy

下世小心D

日本妹心地真係好

用連登以圖搜尋就搵到啦

睇咗成蘿莉[正太], 仲要有成班學長仆去告白, 以為係男校gay佬去追偽娘

唔知係咪因為而家網絡普及
香港都勁多15歲就勁重甲嘅𡃁妹
Ig好多都化到成個大陸妹咁

哩啲先好屌

以為蘿莉正太..

我都係

好人一生平安

感謝樓主無私分享

一開口講嘢就露餡

Biden: too old

留名，多謝大佬

我仲係度搵邊度有中字link

呢啲係真係素人定係女優黎

FbI
Open the door

邊忽靚

講緊個post既題目

av女優當然過18

台灣蘿莉？

樓主pin this

呢啲咪高手

幫你地search埋喇
但有無中字link

留名先

好人一世平安

不能只有我看到

蘿莉要咁撚成熟嚟做乜？

13歲睇落似23歲 到真係23歲就...

見到呢張圖咁多次終於見到番號

點解佢膝頭有咁大撻瘀？

好少事姐
湯java都試過

似33咁先正

當年嘅dewi同死魚魚

同志辛苦了

Kk

SL介UT

太細兜

假???

五官係幾靚，無驚艷個種感覺
不過節目叫漂亮小姐姐，都貼題
對自己表情太conscious，有啲僵硬

睇左做蘿莉正太

樣唔係，年齡都唔係蘿莉夠12就over左啦

ok係ok嘅，但冇一忽蘿莉

黑暗兵法

台灣衰十一都冇事啦大把case庭外和解

似廿幾歲啲死MK妹多

NYKD-54

痴撚線劇情

笑死

15歲就老啦仲要成熟臉
下次po12歲啦好心